有無巴打試過發夢比人玩

醒左之後個種好憎惡玩你個個人既感覺仲留左係度

試過發夢係條街比人撞到 之後仲比人打到毫無還手之力
一起身嬲撚到

比朋友玩

我比朋友條女玩

個感覺好似真係發生左咁

係 不過而家諗返起得啖笑
一起身個刻真係 點解發夢唔係打到人仆街係比人打到仆街

我係玩人嗰個